《徵句比賽》：暫你林鄭 緩你老母

大家即管發揮創意，16/6 屌爆林鄭 同 黑警

主題：反送中 撤回法案
對象：林鄭、黑警、建制派、行政會議成員
規定：貼題、精要、簡單、有趣
獎勵：100萬人的掌聲

我應該開係創意台先岩

不要暫緩！不切不散！